男朋友唔俾我搞佢

同男朋友差唔多一年，一齊住，一直都有扑
但咁耐以黎都唔會扑得好密，隔日一次佢已經會嗌攰，一次2q更加係無可能
平時佢會搞我對波，但我搞佢既話佢就唔俾，話唔鍾意我咁淫 咁我想要丫嘛
係咪我太大食？ 佢成日唔俾我搞我會唔開心

點解咁撚多基 Post

巴打個波好大？

真絲呀屌

Hehe

我係絲 普普通通啦，都叫有C

巴打，回頭是岸啊

真心想求意見架

唉 pm啦

我幫你

你的樣子

留底tg
屌撚到你唔想再要都得

無圖好難討論落去

屎忽ready

巴打屌我算啦